guru apps 搵位好正

但點解咁小人用